安全地玩旗

玩國旗係犯法架

1

2

3

4

5

6

7

岩

8

邊度買

9

我都想知
可能要訂

10

再簡單d

搵塊紅布

自己畫d星星上去，畫少粒

再唔係拎塊紅布

寫中國旗

會唔會辣埋俄佬
btw 支持

俄佬反共的

香港無呢支旗bo

咁樣未必
港共要告話你展示不合規國旗或者塗劃國旗上到庭都理虧

可能要搵下有無整旗既公司可以整

應該唔會掛
呢隻咁既配色係中國共產黨先用

push

集思廣益

就算係都無問題
俄國一樣示威反緊共

推

推 老一代好多都係大中華膠

乜撚叫中立偏黃，食撚屎啦去

請問連仔，小弟開的有關聽聞有手足燒黨旗的thread何以無故被刪除

連仔唔理我

洗撚驚俄佬？俄佬呢啲抽水狗你估會幫我地？

一個星期夠唔夠時間訂造??
定人手整?

呢個真

OK wor

之後hocc有講其實唔係反中國係反中共
我覺得好岩用黎玩 又可以配合左膠

其實之前已經有人提過
玩黨旗係最好
班小粉紅會hang機

以前俄佬就係呢隻 跟住到大陸呢攞去用

黨旗先最安全

人人都係唐伯虎

對準共黨

你老豆老母好戇𨳊呢枝支那旗邊忽代表到中國？大中華膠都唔會認同呢枝五星支那旗做中國旗啦

人哋已經玩緊濫捕，乜人都拉
你仲喺度玩擦邊球，左計右計點先唔比人拉
肯進化未

一直唔明點解冇人玩黨旗，黨旗一定吹你唔脹

根本唔洗係旗，紅布/紅衫都得

拉還拉
告唔入就係告唔入
擦邊球又激到班人有咩唔好呢

換旗最好，將降落嚟嘅五星旗同抽氣扇摺好放好、搵個盒入住，千祈唔好搞佢，然後升青天白日滿地紅同黑紫荊就得

咁樣既象徵改朝換代、當家作主，又避免因為焚燒、毀損、塗劃、玷污、踐踏而觸犯《國旗及國徽條例》

Amazon 買蘇聯旗再游紅上面粒星就係支黨旗

安全呀 有人跟蹤d玩話旗既人

推
今日開始燒黨旗

玩黨旗

支持，最起碼畀人拉咗都告唔入啦。

屌要玩就玩 #chinaizi

前線玩旗通常都係係附近拆出黎玩，斷估唔會有人肯俾錢買支共旗黎玩

打錯sorly #chinazi先啱

唔係話唔好,但無幾個人知呢支係咩旗

唔錯喎

yes 仲可以喚醒大陸人

咁大隻共黨標誌都唔識？真心咩

lp

直接玩習近平會唔會簡單啲

支持hand made

洗咩加密

如何改善以武制暴

其實OK
但支旗邊到有先

Ok喎

彈出彈入

吹我唔撚漲

仲有

支旗就咁寫支那咪得

話佢支那就爭住認
引佢地狗衝出來柒

up

燒或者犯法（縱火）。踩下佢，撕爛佢，應該冇問題？

國旗唔得
黨旗點玩都得

又得

你非法集結都犯法架
Why not both

兄弟爬山
呢個成本低d可以俾和理非玩

早幾個月有人提過玩毛語錄 有冇得諗

香港好少見

真係好撚好奇班生番會有咩反應

其實你係香港同共產黨玩都係因為仲有小小法治保護到你先係香港玩姐 點解唔用對自己有利既方法黎同佢玩呢？ 你講到咁勇武死要硬碰硬 你不如帶隊過關上北京打死曬中南海班人 再宣布香港獨立囉

幾好

真喎

我地要做嘅野就係幫手足做公關
就算手足做錯都要幫佢地補獲！！
補完先再檢討都唔遲
乜你有見到黑警藍絲會屌會割自己人嘅咩
你係咪想贏㗎？人要識變通㗎
注意自己嘅語氣 唔好再屌同路人呀

❌私了
✅為民除害
✅民間反黑
✅以武制暴
✅自衛反擊

整來燒

中國共產黨黨章第五十三條規定：「中國共產黨的黨徽黨旗是中國共產黨的象徵和標誌。黨的各級組織和每一個黨員都要維護黨徽黨旗的尊嚴。要按照規定製作和使用黨徽黨旗。」
黨員要維護 中國人使唔使?

中共最撚驚人「愛國不愛黨」、「中共不等於中國」
咁樣佢就唔可以用民族主義煽動民眾

929 101

721 831

千祈唔好玩國旗呀

哇屌 而家先講？

奇怪講左好耐都冇人燒黨旗

俄佬都係供黨 但佢玩鳩緊支那
對準政權啦

咁你要教育佢地
5星旗最大粒星係共產黨
即係代表中共最大
中華人民共和國=/=佢地理想既中國
所以燒5星旗個陣唔洗唔開心
中華民國先係佢地心中既中國
不過我係本土
我唔撚想做中國人

正確方向 主要問題係共產黨

同埋由右下角燒起
比人知係燒緊黨旗
如果唔係又比人剪頭剪尾話燒國旗

要攬炒、炒到盡！

[香港人權税 + 審查美國基金購買央企/偽民企股票]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
另外再加限制 ; 中國再集資必須經過香港 高級醫療器材只賣香港, 選擇一些貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國願意支持，香港人願意付出更多。
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[香港人權税 + 審查歐/日基金購買央企/偽民企股票]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 堤提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

真正嘅對準政權

對準共產黨， 唔該！
燒黨旗唔犯法

Push

俄佬唔係朋友

淘寶

仲有好多野可以燒既

相片，軍旗，公仔

針對政權

Fuck the ccp

識玩
學到野

不嬲都覺得應該燒共產黨旗
藍都鬧唔到你

一早要咁

分分鐘燒黨旗中共仲嬲過你燒國旗
但偏偏又吹你唔漲

正！

支那旗最大粒星代表共產黨，如果有人破壞國旗，淨係剪走最大嗰粒

人民日報敢唔敢出街？

有無人知邊度有黨旗買

納粹支那旗咪得囉

講得好岩

唔係話反對其他玩法
只係諗多d唔同既方法
香港人不斷諗緊好多唔同新既方法

八一旗又得唔得